點睇車仔新簽施耶殊？

下季前面有佢同美隊一左一右

諗多咗
下季撚狗話我仍然左大袋右mm

odoi william 正選

呢件勁野，新一代夏薩特

成個馬列斯咁

冇英國護照想有正選

William應該會走啦

撚狗護旗手黎 mm odoi一定排先過佢